我都想好似國父咁棄醫從文

但醫生叫我唔好放棄治療

此貼文已標記為重覆發文⚠️

6/10
繼續努力